---
title: Verder uitwerken
date: 2017-09-27
---
We zijn met de ideeën van maandag gaan nadenken over de verschillende elementen die we in de game willen laten terugkomen. Zo kwamen we op een leuk idee voor een spel en dit hebben we opgeschreven. We hebben nog een beetje geprobeerd om wat details te bedenken voor het spel. Toen was het alweer tijd om naar huis te gaan. Dus zouden we de volgende dag de details gaan uitwerken.